環保撚入黎！超浪費！

頭先有人起樓頂到不停掉單張落黎 係啦 知要坐幾耐啦 不如你交返D罰款先啦 1500蚊一張 一兩球 走唔甩啦掛